唉同牙媽講入左恒大佢以為我去踢波=.=

仲叫我比d心機
學啲師兄踢到入巴塞

又幾搞笑喎

恒管就恒管啦

你阿媽識波

又撚狗

貪口爽家下牙媽誤會哂
佢家下仲同班姑姐牙斬斬添
點收科

師資不比三大差架青

廣州恒大定香港恒大

Pound of you

共勉之

本身開左studygram aim hku enf=.=

雖然我地恒大成日畀連登仔笑 但真係好撚多女

笑我地果班多數都係讀哂銀時冇女毒撚

你都未入咪癡埋嚟

大家恒大人
槍口對外屌鳩能仁十二門徒刷下自信心好過喇

我地目標係打三大

入左去含大足球部

仲賺得多過恆大啦

活在恒大儘是生命 大學5事做齊超勁
日日能陪伴著我 超凡的恒星
踏在行善里憑友情 活在恒大全憑著愛
終於一天必會得勝
專心與你 與你 一齊溫功課
十萬學費後門效應
加些勇氣 智慧 期望作總裁
要用我技倆 盡訓練那三大精英

恒大仔 日夜鍛鍊去取勝
沿路看遍每個都市 飛過綠樹滿佈hall莊
I LOVE 恒大仔 認定你是朋友
打開心中的愛 便能用盡力量 Pound！